財經台小圈子NPC 發言一覽

有D 巴打係會分析, 不過大部份人都係只識回以上句子:

1) 好大棍
2) 收市前走向會好關鍵
3) 想追牛/熊
4) 戒賭
5) XX 勁
6) 輸左$ XXXX

升呀升呀

夜期刷錢

「係愛定係責任呀？」

開po就
1) 夜期股災
2) 夜期大跌
3) 夜期xxx